# Sơn giả đá

DHB Design gửi tới các bạn Báo giá thi công sơn giả đá đẹp chuyên nghiệp 2023. Các bạn có thể tham khảo thêm các mẫu của chúng tôi

- Địa chỉ: 78 Duy Tân, Dịch Vọng Hậu, Cầu Giấy, Hà Nội

- SDT: 0989149805

Sơn fake đá là 1 dòng sơn được mẫu mã để tạo ra vẻ ngoài và cảm giác giống đá ngẫu nhiên trên các bề mặt khác, chả hạn như tường, sàn, bức tranh, hoặc các vật liệu vun đắp khác.

https://dhbdesign.vn/son-gia-da/

https://github.com/songiagodhb/songiadadhb/blob/main/README.md

https://qiita.com/songiagodhb
